大家覺得一件3同褲 咩最緊要

我覺得係cutting ,cutting靚真係好好睇例如恤衫一定要改

竟然無人同意 連登無人講品味嗎

1 cutting
2 texture

Yup really